為尊重烈士家屬意願，希望修改此文章，請admin處理

文章連結:
如果你因為任何事冇辦法當場拜祭香港烈士XXX先生，請入嚟

更改標題: 香港烈士XXX先生 改成 香港反送中烈士
文章內容: 將圖片更改成此圖

家屬意願詳情請參考此文章:
求求大家唔好開烈士全名

感激不盡!

其實F意思